[鄭中基 奇華臘腸 春田花花同學會]想問呢個原曲係咩?

想問呢個原曲係咩?好好聽

.

Chopin op9 no2

thanks bro